我比達支持香港人！

大家加油，雖然我依家係那美星